呢類西裝外套係咪訂做先有?

有冇咩大牌子有?去G2000/GU果啲都冇

閣下一定係新界人

邊間有?

Suitsupply

thz

其實每間歐美品牌都有，睇你budget， 平既jackwills ，zara